（有圖）超大的雞雞

頂你第一眼仲以為樓主玩自爆

正一成碌撚咁

唔好以為條撚生得似雞就唔洗bam

想含。。。

邊個碌尻生到成隻雞咁

肥絲我都超大 可否幫我含

點解似到咁

唔好以為碌野似雞就唔洗ban喎

點解咁多人入黎？